msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IOM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-29 19:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-06 18:40+0900\n"
"Last-Translator: hmkim\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Welcome"
msgstr "시작"

msgid "Select language."
msgstr "언어를 선택하십시오"

msgid "Welcome to IOMega ScreenPlay Media Player."
msgstr "Iomega ScreenPlay Media Player를 시작합니다"

msgid "This wizard will guide you through connecting this device to your home network. Once your device is connected, it can also be used to access and playback media stored on other network drives."
msgstr "이 마법사가 장치를 홈 네트워크에 연결하는 과정으로 안내합니다. 장치가 연결되면 다른 네트워크 드라이브에 저장된 미디어에 액세스하거나 미디어를 재생하는 데 장치를 사용할 수 있습니다."

msgid "Select Next to continue."
msgstr "계속하려면 '다음'을 선택하십시오."

msgid "When Quick Start Mode is set to ON, the power consumption will be higher but will keep the device available on the network and shorten the start up time."
msgstr "빠른 시작 모드가 켜짐으로 설정된 경우 전력 소비는 높아지지만 네트워크에서 장치를 사용 가능한 상태로 유지하고 장치를 켜는 데 걸리는 시간을 줄일 수 있습니다."

msgid "Select your TV type"
msgstr "TV 유형 선택"

msgid "Select your connection"
msgstr "연결 선택"

msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

msgid "Do you want to skip?"
msgstr "다음 단계로 건너뛰시겠습니까?"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "Static IP"
msgstr "고정 IP"

msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

msgid "Netmask"
msgstr "넷마스크"

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "Setup is completed"
msgstr "설치가 완료되었습니다"

msgid "Finish"
msgstr "마침"


msgid "Wizard"
msgstr "마법사"

msgid "You have successfully completed device configuration"
msgstr "장치 구성을 성공적으로 완료했습니다."

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Later"
msgstr "나중에"

msgid "Movie"
msgstr "동영상"

msgid "Music"
msgstr "음악"

msgid "Photo"
msgstr "사진"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Online media"
msgstr "온라인 미디어"

msgid "Folders"
msgstr "폴더"

msgid "Recent"
msgstr "최근"

msgid "Local storage"
msgstr "로컬 저장 장치"

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "Media server"
msgstr "미디어 서버"

msgid "Shared folder"
msgstr "공유 폴더"

msgid "All Movies"
msgstr "모든 동영상"

msgid "All Music"
msgstr "모든 음악"

msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

msgid "Genre"
msgstr "장르"

msgid "Album"
msgstr "앨범"

msgid "Now Playing"
msgstr "지금 재생 중"

msgid "All Photos"
msgstr "모든 사진"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Albums"
msgstr "앨범"

msgid "Preview mode"
msgstr "미리보기 모드"

msgid "List mode"
msgstr "목록 모드"

msgid "Thumbnail mode"
msgstr "섬네일 모드"

msgid "This folder is empty or unavailable."
msgstr "이 폴더는 비어 있거나 사용할 수 없습니다."

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Create"
msgstr "만들기"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

msgid "Clear"
msgstr "지우기"

msgid "Move"
msgstr "이동"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Create album"
msgstr "앨범 만들기"

msgid "Edit album"
msgstr "앨범 편집"

msgid "Add to list"
msgstr "목록에 추가"

msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 제거"

msgid "Move focus"
msgstr "커서 이동"


msgid "No album exist. Create a new album?"
msgstr "앨범이 없습니다. 새 앨범을 만드시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete the album?"
msgstr "앨범을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to clear the flies from the list?"
msgstr "목록에서 파일을 지우시겠습니까?"

msgid "This folder is empty"
msgstr "이 폴더는 비어 있습니다."




msgid "Wrong user name or password"
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 암호"

msgid "This media server cannot be accessed"
msgstr "이 미디어 서버에 액세스할 수 없습니다."

msgid "No server found"
msgstr "서버가 없습니다."

msgid "Are you sure you want to delete the file?"
msgstr "파일을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgid "Repeat one"
msgstr "한 곡 반복"

msgid "Repeat all"
msgstr "모두 반복"

msgid "Repeat all and shuffle"
msgstr "모두 반복 및 임의 재생"

msgid "Shuffle"
msgstr "임의 재생"

msgid "Pan"
msgstr "이동"

msgid "Rotate right"
msgstr "오른쪽으로 회전"

msgid "Rotate left"
msgstr "왼쪽으로 회전"

msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

msgid "Repeat"
msgstr "반복"

msgid "Info bar"
msgstr "정보 표시줄"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "Audio channel"
msgstr "오디오 채널"

msgid "No audio channel"
msgstr "오디오 채널 없음"

msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

msgid "Subtitle off"
msgstr "자막 끄기"

msgid "No subtitle"
msgstr "자막 없음"

msgid "Unsupported subtitle"
msgstr "지원되지 않는 자막"

msgid "Please select [OK] to resume playback or [Cancel]  to restart the video"
msgstr "[확인]을 선택하여 다시 재생하거나 [취소]를 선택하여 비디오를 다시 시작하십시오."

msgid "Unable to play the selected file. Please refer to the user manual on how to change the file to a supported format."
msgstr "선택된 파일을 재생할 수 없습니다. 지원되는 파일 형식에 대한 자세한 내용은 사용 설명서를 참조하십시오."

msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your media player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "재생하려는 비디오 파일에 지원되지 않는 여러 개의 오디오 채널 출력이 있습니다. 디지털 오디오 출력으로 전환한 다음 미디어 플레이어를 해당 오디오 코덱을 지원하는 AV 수신기에 연결하십시오."

msgid "No chapter"
msgstr "챕터 없음"

msgid "Unable to play this video menu. Would you like to play video file?"
msgstr "이 비디오 메뉴를 재생할 수 없습니다. 비디오 파일을 재생하시겠습니까?"

msgid "Would you like to resume play or restart from the beginning?"
msgstr "다시 재생하거나 처음부터 다시 시작하시겠습니까?"

msgid "Next Song:"
msgstr "다음 노래:"

msgid "Current Song"
msgstr "현재 노래"

msgid "File Type"
msgstr "파일 형식"

msgid "Duration:"
msgstr "시간:"

msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"




msgid "This DivX rental has been used X out of Y views, continue to view the video?"
msgstr "이 DivX 렌탈이 Y 보기 중 X에서 사용되었습니다. 비디오를 계속 재생하시겠습니까?"

msgid "Your device is not authorized to play this DivX protected video."
msgstr "사용자의 장치는 DivX로 보호된 비디오를 재생할 권한이 없습니다."

msgid "This DivX rental has been used Y out of Y views. This DivX rental has expired."
msgstr "이 DivX 렌탈이 Y 보기 중 X에서 사용되었습니다. 이 DivX 렌탈이 만료되었습니다."

msgid "Unsupported DivX DRM version."
msgstr "지원되지 않는 DivX DRM 버전입니다."

msgid "Video resolution is not supported."
msgstr "비디오 해상도가 지원되지 않습니다."

msgid "Video frame rate is not supported."
msgstr "비디오 프레임 속도가 지원되지 않습니다."

msgid "Audio format is not supported."
msgstr "오디오 형식이 지원되지 않습니다."

msgid "Audio/Video"
msgstr "오디오/비디오"

msgid "Playback"
msgstr "재생"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Shut down"
msgstr "종료"

msgid "Configure the device's audio and video output settings"
msgstr "장치의 오디오 및 비디오 출력 설정 구성"

msgid "Configure playback settings"
msgstr "재생 설정 구성"

msgid "Configure basic settings of system"
msgstr "시스템 기본 설정 구성"

msgid "Configure network settings"
msgstr "네트워크 설정 구성"

msgid "Video output"
msgstr "비디오 출력"

msgid "Configure video output of system"
msgstr "시스템의 비디오 출력 구성"

msgid "Composite"
msgstr "혼합형"

msgid "Configure NTSC or PAL signal"
msgstr "NTSC 또는 PAL 신호 구성"

msgid "Component"
msgstr "콤포넌트"

msgid "Configure display resolution of Component"
msgstr "콤포넌트의 디스플레이 해상도 구성"

msgid "Color space"
msgstr "색상 영역"

msgid "Configure color space of Component"
msgstr "콤포넌트의 색상 영역 구성"

msgid "YUV"
msgstr "YUV"

msgid "RGB"
msgstr "RGB"

msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

msgid "Configure display resolution of HDMI"
msgstr "HDMI의 디스플레이 해상도 구성"

msgid "Configure color space of HDMI"
msgstr "HDMI의 색상 영역 구성"

msgid "RGB High"
msgstr "RGB 높음"

msgid "RGB Low"
msgstr "RGB 낮음"

msgid "YCbCr"
msgstr "YCbCr"

msgid "Display resolution"
msgstr "디스플레이 해상도"

msgid "480p 60Hz"
msgstr "480p 60Hz"

msgid "576p 50Hz"
msgstr "576p 50Hz"

msgid "720p 50Hz"
msgstr "720p 50Hz"

msgid "720p 60Hz"
msgstr "720p 60Hz"

msgid "1080i 50Hz"
msgstr "1080i 50Hz"

msgid "1080i 60Hz"
msgstr "1080i 60Hz"

msgid "1080p 23.976Hz"
msgstr "1080p 23.976Hz"

msgid "1080p 24Hz"
msgstr "1080p 24Hz"

msgid "1080p 50Hz"
msgstr "1080p 50Hz"

msgid "1080p 60Hz"
msgstr "1080p 60Hz"

msgid "Aspect ratio"
msgstr "가로 세로 비율"

msgid "Configure screen format of system"
msgstr "시스템의 화면 형식 구성"

msgid "4:3"
msgstr "4:3"

msgid "16:9"
msgstr "16:9"

msgid "Audio output"
msgstr "오디오 출력"

msgid "Configure audio output channel of system"
msgstr "시스템의 오디오 출력 채널 구성"

msgid "Stereo"
msgstr "스테레오"

msgid "Digital"
msgstr "디지털"

msgid "NTSC/PAL"
msgstr "NTSC/PAL"

msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

msgid "PAL"
msgstr "PAL"

msgid "Are you sure you want to change the video resolution?"
msgstr "비디오 해상도를 변경하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to change the video output format?"
msgstr "비디오 출력 형식을 변경하시겠습니까?"

msgid "Subtitle mode"
msgstr "자막 모드"

msgid "Turn on/off subtitle"
msgstr "자막 켜기/끄기"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "자막 글꼴 크기"

msgid "Select subtitle font size"
msgstr "자막 글꼴 크기 선택"

msgid "Subtitle type"
msgstr "자막 유형"

msgid "Select the additional encoding"
msgstr "추가 인코딩 선택"

msgid "Western Europe (ISO)"
msgstr "서유럽어(ISO)"

msgid "Central Europe (Windows-1250)"
msgstr "중앙 유럽어(Windows-1250)"

msgid "Central Europe (ISO)"
msgstr "중앙 유럽어(ISO)"

msgid "Traditional Chinese (Big5)"
msgstr "중국어 번체(Big5)"

msgid "Simplified Chinese (GB2312)"
msgstr "중국어 간체(GB2312)"

msgid "Japanese (Shift-JIS)"
msgstr "일본어(Shift-JIS)"

msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "한국어(EUC-KR)"

msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "키릴 자모(Windows-1251)"

msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "키릴 자모(KOI8-R)"

msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "그리스어(Windows-1253)"

msgid "Greek (ISO)"
msgstr "그리스어(ISO)"

msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "아랍어(Windows-1256)"

msgid "Audio track display"
msgstr "오디오 트랙 디스플레이"

msgid "Set the display mode while music playing"
msgstr "음악을 재생하는 동안 디스플레이 모드 설정"

msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Photo scaling"
msgstr "사진 크기 조정"

msgid "Configure the photo scaling mode"
msgstr "사진 크기 조정 모드 구성"

msgid "Keep as original"
msgstr "원본 크기 유지"

msgid "Fit to screen"
msgstr "화면 크기에 맞춤"

msgid "Display in full screen"
msgstr "전체 화면에 표시"

msgid "Transition effect"
msgstr "전환 효과"

msgid "Select the transition effect"
msgstr "전환 효과 선택"




msgid "Fade"
msgstr "흐리게"

msgid "Wipe"
msgstr "삭제"

msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

msgid "Push"
msgstr "밀어내기"

msgid "Replace"
msgstr "교체"

msgid "Checker board"
msgstr "체커 보드"

msgid "Random"
msgstr "랜덤"

msgid "Slideshow Interval"
msgstr "슬라이드쇼 간격"

msgid "Configure the interval of slideshow"
msgstr "슬라이드쇼 간격 구성"

msgid "second"
msgstr "초"

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "3 Seconds"
msgstr "3초"

msgid "5 Seconds"
msgstr "5초"

msgid "10 Seconds"
msgstr "10초"

msgid "20 Seconds"
msgstr "20초"

msgid "30 Seconds"
msgstr "30초"

msgid "minute"
msgstr "분"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid "1 Minute"
msgstr "1분"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5분"

msgid "Browser display"
msgstr "브라우저 표시"

msgid "Set the display mode of media browser"
msgstr "미디어 브라우저의 디스플레이 모드 설정"

msgid "DivX DRM VOD"
msgstr "DivX DRM VOD"

msgid "Confiure DivX DRM VOD Settings"
msgstr "DivX DRM VOD 설정 구성"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Deregister"
msgstr "등록 취소"

msgid "Activation"
msgstr "활성화"

msgid "Deactivation"
msgstr "비활성화"

msgid "Your device is already registered. Are you sure you want to deregister?"
msgstr "장치가 이미 등록되어 있습니다. 등록을 취소하시겠습니까?"

msgid "You must register your device to play DivX protected videos. "
msgstr "DivX로 보호된 비디오를 재생할 장치를 등록해야 합니다."

msgid "Registration code:"
msgstr "등록 코드:"

msgid "Register at http://vod.divx.com"
msgstr "http://vod.divx.com에서 등록하십시오."

msgid "Deregistration code:"
msgstr "등록 취소 코드:"

msgid "Deregister at http://vod.divx.com"
msgstr "http://vod.divx.com에서 등록을 취소하십시오."

msgid "Continue with registration?"
msgstr "등록을 계속하시겠습니까?"




msgid "Turn on/off media server"
msgstr "미디어 서버 켜기/끄기"




msgid "Turn on/off shared folder"
msgstr "공유 폴더 켜기/끄기"

msgid "Workgroup name"
msgstr "작업 그룹 이름"

msgid "Device name"
msgstr "장치 이름"

msgid "BT"
msgstr "BT"

msgid "Auto login"
msgstr "자동 로그인"

msgid "Turn on/off auto-login"
msgstr "자동 로그인 켜기/끄기"

msgid "Clear account information"
msgstr "계정 정보 지우기"

msgid "Delete the preset password?"
msgstr "사전 설정된 암호를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Manual SSID"
msgstr "수동 SSID"

msgid "Connection setup"
msgstr "연결 설정"

msgid "Wire"
msgstr "유선"

msgid "Wireless"
msgstr "무선"

msgid "Network setup"
msgstr "네트워크 설정"

msgid "Wireless setup"
msgstr "무선 설정"

msgid "Does not contain"
msgstr "없음"

msgid "The product name cannot contain any of the following characters \\ / : * ? “ ; | with blank characters. This name cannot be over 15 characters."
msgstr "제품 이름에는 \\ / : * ? ¡§ ; |, 공백 문자를 사용할 수 없습니다. 제품 이름은 15자를 넘을 수 없습니다."

msgid "The device name can not contain any of following "
msgstr "장치 이름에는 "

msgid "and blank characters. The device name can not over 15 characters."
msgstr "및 공백 문자를 사용할 수 없습니다. 장치 이름은 15자를 넘을 수 없습니다."

msgid "0 is not a valid entry, only numbers from 1 to 223 are allowed. Please check your IP address and enter it again."
msgstr "0은 올바른 항목이 아닙니다. 1에서 223 사이의 숫자만 허용됩니다. IP 주소를 확인한 다음 다시 입력하십시오."

msgid "Only numbers from 0 to 255 are allowed. Please check your IP address and enter it again."
msgstr "0에서 255 사이의 숫자만 허용됩니다. IP 주소를 확인한 다음 다시 입력하십시오."

msgid "Cannot find access point."
msgstr "액세스 포인트를 찾을 수 없습니다."

msgid "The AP is not exist. Please check again."
msgstr "AP가 없습니다. 다시 확인해 보십시오."

msgid "Invalid encryption key. Please try again."
msgstr "잘못된 암호화 키입니다. 다시 해보십시오."

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Turn on/off BitTorrent"
msgstr "BitTorrent 켜기/끄기"

msgid "Connection mode"
msgstr "연결 모드"

msgid "Connection type"
msgstr "연결 유형"

msgid "WPS setup"
msgstr "WPS 설치"

msgid "Please press 'WPS' button in the AP before press 'Connect' button."
msgstr "'연결' 단추를 누르기 전에 AP의 'WPS' 단추를 누르십시오."

msgid "Auto search"
msgstr "자동 검색"

msgid "Site survey"
msgstr "사이트 조사"

msgid "Detecting Wireless Access Point"
msgstr "무선 액세스 포인트를 탐지하는 중"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "Please waiting..."
msgstr "기다리는 중..."

msgid "Connect Successfully!"
msgstr "연결 성공!"

msgid "Do you want replace this profile?"
msgstr "이 프로파일을 바꾸시겠습니까?"

msgid "Network is disconnected."
msgstr "네트워크 연결이 끊어졌습니다."

msgid "Can not detect wireless module."
msgstr "무선 모듈을 탐지할 수 없습니다."

msgid "The profile space is full!"
msgstr "프로파일 공간이 가득 찼습니다."

msgid "Access point detecting..."
msgstr "액세스 포인트를 탐지하는 중..."

msgid "The network encryption key is not valid."
msgstr "네트워크 암호화 키가 올바르지 않습니다."




msgid "SSID should not be empty!"
msgstr "SSID는 비워둘 수 없습니다."

msgid "No security"
msgstr "보안 없음"

msgid "Setup Complete. Would you like to save this network connection?"
msgstr "설치 완료. 이 네트워크 연결을 저장하시겠습니까?"

msgid "The SSID is empty."
msgstr "SSID가 비어 있습니다."

msgid "Can not set this profile to favorite."
msgstr "이 프로파일을 즐겨찾기로 설정할 수 없습니다."

msgid "Access point can not be found"
msgstr "액세스 포인트를 찾을 수 없습니다."




msgid "Access point cannot be found"
msgstr "액세스 포인트를 찾을 수 없습니다."

msgid "Please enter your encryption key"
msgstr "암호화 키를 입력하십시오."

msgid "The device could not connect to the network."
msgstr "장치를 네트워크에 연결할 수 없습니다."

msgid "Server disconnect. Please check your network configuation."
msgstr "서버 연결 끊김. 네트워크 구성을 확인하십시오."

msgid "Wireless favorites"
msgstr "무선 즐겨찾기"

msgid "Connect now"
msgstr "지금 연결"

msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기"


msgid "Encryption key"
msgstr "암호화 키"

















msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Select a display language"
msgstr "표시 언어 선택"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "중국어 번체"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

msgid "Brazilian (Portuguese)"
msgstr "브라질어(포르투갈어)"

msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

msgid "Czech"
msgstr "체코어"

msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

msgid "Danish"
msgstr "덴마크어"

msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

msgid "Media library"
msgstr "미디어 라이브러리"

msgid "Turn on/off media library"
msgstr "미디어 라이브러리 켜기/끄기"

msgid "Screensaver delay"
msgstr "화면보호기 지연"

msgid "Configure screensaver delay time"
msgstr "화면보호기 지연 시간 설정"

msgid "Never"
msgstr "안 함"




msgid "10 Minutes"
msgstr "10분"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15분"

msgid "Quick start mode"
msgstr "빠른 시작 모드"

msgid "System reset"
msgstr "시스템 재설정"

msgid "Are you sure you want to restore this device to factory settings?"
msgstr "이 장치를 초기 설정으로 복원하시겠습니까?"

msgid "About"
msgstr "정보"



msgid "For additional information regarding your HD Media Player, please refer to the user manual or visit"
msgstr "HD 미디어 플레이어에 대한 자세한 내용은 사용 설명서를 참조하거나 다음 웹 사이트를 방문하십시오."

msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

msgid "Rebooting"
msgstr "다시 부팅 중"

msgid "Update device"
msgstr "장치 업데이트"

msgid "New firmware"
msgstr "새 펌웨어"

msgid "New firmware found"
msgstr "새 펌웨어가 있습니다."

msgid "version"
msgstr "버전"

msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

msgid "Current version"
msgstr "현재 버전"

msgid "New version"
msgstr "새 버전"

msgid "New firmware found. Do you want to upgrade?"
msgstr "새 펌웨어가 있습니다. 업그레이드하시겠습니까?"

msgid "Invalid firmware"
msgstr "잘못된 펌웨어"

msgid "Check latest firmware and upgrade device."
msgstr "최신 펌웨어를 확인하고 장치를 업그레이드하십시오."

msgid "Checking for recent updates"
msgstr "최신 업데이트를 확인하는 중"

msgid "Searching for updates..."
msgstr "업데이트를 검색하는 중..."

msgid "The device could not download updates, please check your network connection."
msgstr "장치가 업데이트를 다운로드할 수 없습니다. 네트워크 연결을 확인하십시오."

msgid "Your device is up to date."
msgstr "장치가 최신 버전입니다."

msgid "Your Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "미디어 플레이어를 업그레이드하고 있습니다. 전원 또는 연결된 저장 장치와의 연결을 해제하지 마십시오."

msgid "Upgrade complete. The media player will now restart."
msgstr "업그레이드 완료. 미디어 플레이어가 다시 시작됩니다."

msgid "Insert a USB drive with firmware to recover your Media player."
msgstr "미디어 플레이어를 복구하려면 펌웨어에 USB 드라이브를 삽입하십시오."

msgid "Firmware upgrade failed. The device will restart."
msgstr "펌웨어를 업그레이드하지 못했습니다. 장치가 다시 시작됩니다."

msgid "Firmware upgrade failed. Please check your network connection and try again."
msgstr "펌웨어를 업그레이드하지 못했습니다. 네트워크 연결을 확인한 후 다시 해보십시오."

msgid "OK"
msgstr "확인"






msgid "On"
msgstr "켜짐"

msgid "Off"
msgstr "꺼짐"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Manual"
msgstr "수동"

msgid "Search"
msgstr "검색"


msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Go Back"
msgstr "뒤로 이동"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"


msgid "Play"
msgstr "재생"

msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "Eject"
msgstr "꺼내기"

msgid "Empty"
msgstr "비우기"

msgid "Standby mode"
msgstr "대기 모드"

msgid "Loading data"
msgstr "데이터를 로드하는 중"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Contains"
msgstr "포함"

msgid "Starts with"
msgstr "시작"

msgid "Unsupported"
msgstr "지원되지 않음"

msgid "Space"
msgstr "공간"

msgid "Equal to"
msgstr "같음"

msgid "Not Equal to"
msgstr "같지 않음"

msgid "Untitled volume"
msgstr "제목 없는 볼륨"

msgid "Additional encoding support"
msgstr "추가 인코딩 지원"

msgid "Subtitle default"
msgstr "자막 기본값"

msgid "Subtitle border"
msgstr "자막 테두리"

msgid "Thick"
msgstr "두껍게"

msgid "Thin"
msgstr "얇게"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "anonymous"
msgstr "익명"

msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"




msgid "Please select the device you would like to eject."
msgstr "꺼낼 장치를 선택하십시오."

msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "이 장치를 제거하시겠습니까?"

msgid "Warning: please eject your USB storage device safely before removing it."
msgstr "경고: USB 저장 장치를 안전하게 꺼낸 다음 제거하십시오."

msgid "The device is busy. Please try later."
msgstr "장치가 사용 중입니다. 나중에 다시 해보십시오."



msgid "Please wait while your storage unit is being ejected..."
msgstr "저장 장치를 꺼내는 동안 잠시 기다려주십시오..."

msgid "No storage present"
msgstr "저장 장치가 없습니다."

msgid "Media library compilation requires more storage space:"
msgstr "미디어 라이브러리 편집 앨범에는 더 많은 저장 공간이 필요합니다."

msgid "Scanning the attached storage. The first time scanning may take longer. Please wait..."
msgstr "연결된 저장 장치를 검색 중입니다. 처음 검색할 경우에는 시간이 더 걸릴 수 있습니다. 기다려주십시오..."

msgid "Unable to recognize attached device at USB port"
msgstr "USB 포트에 연결된 장치를 인식할 수 없습니다."

msgid "Storage can not aggregate"
msgstr "저장 장치를 통합할 수 없습니다."

msgid "Media library does not support journaled file system. Playback is still supported."
msgstr "미디어 라이브러리가 저널링된 파일 시스템을 지원하지 않습니다. 재생 기능은 계속 지원됩니다."

msgid "Unable to create media library on read only storage."
msgstr "읽기 전용 저장 장치에 미디어 라이브러리를 만들 수 없습니다."

msgid "Unable to create media library. Please check your storage setting."
msgstr "미디어 라이브러리를 만들 수 없습니다. 저장 장치 설정을 확인하십시오."

msgid "Unrecognized USB device"
msgstr "인식되지 않는 USB 장치"

msgid "Scanning the attached USB device..."
msgstr "연결된 USB 장치를 검색하는 중..."

msgid "Under digital audio output setting, an AV receiver with proper audio format support is required in order to play audio track with surround sound."
msgstr "디지털 오디오 출력 설정에서 서라운드 사운드와 함께 오디오 트랙을 재생하려면 해당 오디오 형식을 지원하는 AV 수신기가 필요합니다."

msgid "Please DO NOT remove AC power or any storage disk."
msgstr "AC 전원 또는 저장 장치 디스크를 제거하지 마십시오."

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT turn off the device, remove the power supply, or unplug any attached storage."
msgstr "HD 미디어 플레이어를 업그레이드하고 있습니다. 장치의 전원을 끄거나 전원 공급 장치를 제거하거나 연결된 저장 장치를 분리하지 마십시오."

msgid "Upgrade complete!"
msgstr "업그레이드 완료!"

msgid "Updates were installed successfully. The device is now restarting..."
msgstr "업데이트가 성공적으로 설치되었습니다. 장치를 다시 시작하는 중..."

msgid "Unable to recognize attached device at USB port."
msgstr "USB 포트에 연결된 장치를 인식할 수 없습니다."

msgid "Device is shutting down..."
msgstr "장치를 종료하는 중..."

msgid "Local device is disconnected."
msgstr "로컬 장치 연결이 끊어졌습니다."

msgid "Do you really want to restart device?"
msgstr "장치를 다시 시작하시겠습니까?"

msgid "Action cancelled"
msgstr "작업이 취소됨"

msgid "A fatal system error has occurred. The device will restart..."
msgstr "치명적인 시스템 오류가 발생했습니다. 장치가 다시 시작됩니다."

msgid "To restart device, press the power button of your remote."
msgstr "장치를 다시 시작하려면 리모컨의 전원 단추를 누르십시오."




msgid "Search completed. No results found."
msgstr "검색이 완료되었습니다. 검색된 결과가 없습니다."

msgid "Press [Option] key for multi-lingual input"
msgstr "다국어로 입력하려면 [옵션] 키를 누르십시오."

msgid "BlockBuster"
msgstr "BlockBuster"

msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

msgid "Live365"
msgstr "Live365"

msgid "Mediafly"
msgstr "Mediafly"

msgid "Netflix"
msgstr "Netflix"

msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"



msgid "Explore Flickr"
msgstr "Flickr 탐색"

msgid "My recent"
msgstr "최근 관심 항목"

msgid "Last 7 days interesting"
msgstr "지난 7일간 관심 항목"

msgid "Most recent uploads"
msgstr "가장 최근 업로드 항목"

msgid "Hot tags"
msgstr "인기 태그"

msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

msgid "Photostream"
msgstr "포토스트림"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Delete one"
msgstr "한 개 삭제"




















msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

msgid "Flickr members"
msgstr "Flickr 회원"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete all items?"
msgstr "모든 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "This member has been added to your contact list."
msgstr "이 회원을 연락처 목록에 추가했습니다."

msgid "This member has been add to your contact list."
msgstr "이 회원을 연락처 목록에 추가했습니다."

msgid "Could not find any tag list."
msgstr "태그 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "Could not find any contact list."
msgstr "연락처 목록을 찾을 수 없습니다."

msgid "There is no friend available."
msgstr "연락 가능한 친구가 없습니다."

msgid "A friend cannot be found."
msgstr "친구가 없습니다."

msgid "There is no content available."
msgstr "사용 가능한 컨텐츠가 없습니다."











msgid "Search completed. No result found."
msgstr "검색이 완료되었습니다. 검색한 결과가 없습니다."

msgid "Now playing:"
msgstr "지금 재생 중:"

msgid "Last station:"
msgstr "지난 스테이션:"

msgid "My presets"
msgstr "내 사전설정"

msgid "Stations"
msgstr "스테이션"

msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

msgid "Sign in / Sign out"
msgstr "로그인/로그아웃"

msgid "About Live365"
msgstr "Live365 정보"

msgid "Remove station"
msgstr "스테이션 제거"

msgid "Add to my presets"
msgstr "내 사전설정에 추가"

msgid "Free stations"
msgstr "무료 스테이션"

msgid "VIP stations"
msgstr "VIP 스테이션"

msgid "Recommendations"
msgstr "권장사항"

msgid "Thumbs up"
msgstr "찬성"

msgid "Thumbs down"
msgstr "반대"




msgid "Email track"
msgstr "전자우편 추적"

msgid "Audio quality"
msgstr "오디오 품질"

msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgid "All stations"
msgstr "모든 스테이션"

msgid "Only high"
msgstr "높음만"

msgid "Medium to high"
msgstr "보통 - 높음"

msgid "Low to medium"
msgstr "낮음 - 보통"

msgid "Only low"
msgstr "낮음만"

msgid "Sort stations alphabetically"
msgstr "스테이션을 사전순으로 정렬"

msgid "Sort stations by popularity"
msgstr "스테이션을 인기순으로 정렬"

msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으십니까?"

msgid "Invalid username and password, please try again."
msgstr "잘못된 사용자 이름 및 암호입니다. 다시 입력해 보십시오."

msgid "Save the account information?"
msgstr "계정 정보를 저장하시겠습니까?"

msgid "Save username only"
msgstr "사용자 이름만 저장"

msgid "Are you sure to sign out?"
msgstr "로그아웃하시겠습니까?"

msgid "The station is removed from your presets."
msgstr "스테이션이 사전설정에서 제거되었습니다."

msgid "The station is added to your presets."
msgstr "스테이션이 사전설정에 추가되었습니다."

msgid "You should login to use this feature. Login now?"
msgstr "이 기능을 사용하려면 로그인해야 합니다. 지금 로그인하시겠습니까?"

msgid "Thank you for rating this track. Glad you like it."
msgstr "이 트랙을 평가해 주셔서 감사합니다. 취향에 맞으셨다니 기쁩니다."

msgid "Thank you for rating this track. Sorry it's not your taste."
msgstr "이 트랙을 평가해 주셔서 감사합니다. 취향에 맞지 않으셨다니 죄송합니다."

msgid "Track info has been sent. Please check your email."
msgstr "트랙 정보가 전송되었습니다. 전자우편을 확인하십시오."

msgid "If you don't have a Live365 account, please visit http://www.live365.com to get start with your membership or become a VIP."
msgstr "Live365 계정이 없는 경우 http://www.live365.com을 방문하여 회원으로 가입하거나 VIP가 되시기 바랍니다."



msgid "Video"
msgstr "비디오"




msgid "Preference"
msgstr "기본 설정"

msgid "Most favorites"
msgstr "가장 즐겨찾는 항목"

msgid "Most viewed"
msgstr "가장 많이 본 항목"

msgid "Most popular"
msgstr "가장 인기있는 항목"

msgid "Top rated"
msgstr "상위 인기 항목"

msgid "Most recent"
msgstr "가장 최근에 본 항목"

msgid "My videos"
msgstr "내 비디오"

msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"




msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "This week"
msgstr "이번 주"

msgid "This month"
msgstr "이번 달"

msgid "All time"
msgstr "항상"

msgid "Rate video"
msgstr "비디오 평가"

msgid "Related"
msgstr "관련 항목"

msgid "Full screen"
msgstr "전체 화면"

msgid "Info"
msgstr "정보"













msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"







msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Current location"
msgstr "현재 위치"

msgid "Worldwide"
msgstr "전세계"

msgid "Germany"
msgstr "독일"

msgid "France"
msgstr "프랑스"

msgid "Spain"
msgstr "스페인"

msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

msgid "Taiwan"
msgstr "대만"

msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"



msgid "Russia"
msgstr "러시아"

msgid "Video playback quality"
msgstr "비디오 재생 품질"







msgid "This video is currently unavailable."
msgstr "이 비디오는 현재 재생할 수 없습니다."





msgid "Thanks for rating."
msgstr "평가해 주셔서 감사합니다."

msgid "The video has been added to your favorites."
msgstr "비디오가 즐겨찾기에 추가되었습니다."

msgid "Are you sure that you want to delete the account?"
msgstr "계정을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure that you want to delete all accounts?"
msgstr "모든 계정을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Login fail."
msgstr "로그인 실패."




msgid "No content available."
msgstr "사용 가능한 컨텐츠가 없습니다."




msgid "Add/Remove media plug-ins"
msgstr "미디어 플러그인 추가/제거"

msgid "Manage users"
msgstr "사용자 관리"

msgid "All (Mix)"
msgstr "모두(혼합)"

msgid "Business & Finance"
msgstr "비즈니스 및 금융"

msgid "Cars"
msgstr "자동차"

msgid "Comedy"
msgstr "코미디"

msgid "Cocking $ drinks"
msgstr "요리 및 음료"

msgid "Education"
msgstr "교육"

msgid "Fashion & luxury"
msgstr "패션 및 럭셔리"

msgid "Health & fitness"
msgstr "건강 및 휘트니스"

msgid "Kids & cartoons"
msgstr "어린이 및 만화"

msgid "Learn a languages"
msgstr "언어 학습"




msgid "News & politics"
msgstr "뉴스 및 정치"

msgid "Parenting"
msgstr "육아"

msgid "Relationships"
msgstr "친목"

msgid "Science & nature"
msgstr "과학 및 자연"

msgid "Showbiz news"
msgstr "연예 뉴스"

msgid "Society & culture"
msgstr "사회 및 문화"

msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

msgid "Technology"
msgstr "기술"

msgid "Travel"
msgstr "여행"

msgid "Video games"
msgstr "비디오 게임"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Now playing"
msgstr "지금 재생 중"

msgid "Both"
msgstr "둘 다"







msgid "Add to my channels"
msgstr "내 채널에 추가"

msgid "Remove from my channels"
msgstr "내 채널에서 제거"

msgid "Rate/Favorite"
msgstr "평가/즐겨찾기"

msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"



msgid "My rating"
msgstr "내 평가"

msgid "My favorite"
msgstr "내 즐겨찾기"




msgid "Add media plug-in to dashboard"
msgstr "미디어 플러그인을 대시보드에 추가"

msgid "Add media plug-ins manually (via mCode)"
msgstr "미디어 플러그인을 수동으로 추가(mCode를 통해)"

msgid "Remove media plug-in from dashboard"
msgstr "미디어 플러그인을 대시보드에서 제거"

msgid "Shows + Episodes"
msgstr "쇼 + 에피소드"

msgid "Shows"
msgstr "쇼"







msgid "Link"
msgstr "연결"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "To setup your personalized channels you need to link your player with Mediafly account."
msgstr "개인 채널을 설정하려면 플레이어를 Mediafly 계정에 연결해야 합니다."

msgid "Mediafly accounts are completely free and allow you centralized control and management of your favorite free online content."
msgstr "Mediafly 계정은 완전 무료이며, 즐겨찾는 무료 온라인 컨텐츠를 중앙에서 제어 및 관리할 수 있습니다."

msgid "Option 1: Open web browser from your computer and navigate to:"
msgstr "옵션 1: 컴퓨터에서 웹 브라우저를 열고:"

msgid "and enter this association code:"
msgstr "로 이동한 후 다음 해당 코드를 입력합니다."

msgid "Option 2: Login with your Mediafly username and password."
msgstr "옵션 2: Mediafly 사용자 이름 및 암호로 로그인합니다."

























































msgid "BACK"
msgstr "뒤로"










msgid "NEXT"
msgstr "다음"








































msgid "All Video"
msgstr "모든 동영상"















































































































































msgid "Audio Channel"
msgstr "오디오 채널"

































































































































































































































































































































































msgid "3 Minutes"
msgstr "3분"




msgid "20 Minutes"
msgstr "20분"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30분"



































































































msgid "The product name cannot contain any of the following characters \\ / : * ? ¡§ ; | with blank characters. This name cannot be over 15 characters."
msgstr "제품 이름에는 \\ / : * ? ¡§ ; |, 공백 문자를 사용할 수 없습니다. 제품 이름은 15자를 넘을 수 없습니다."




































msgid "My contacts"
msgstr "내 연락처"

msgid "My tags"
msgstr "나의 태그"

msgid "Owner profile"
msgstr "주인 프로필"

msgid "Play mode"
msgstr "플레이 모드"




































































































































































































































msgid "Do you want to upgrade?"
msgstr "업그레이드하시겠습니까?"

















































msgid "ON"
msgstr "켜짐"




msgid "OFF"
msgstr "꺼짐"


































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































msgid "Folder"
msgstr "폴더"

msgid "Album browser"
msgstr "앨범 브라우저"

msgid "Add photo to album"
msgstr "앨범에 사진 추가"

msgid "Select | Unselect item(s)"
msgstr "항목 선택 | 선택해제"

msgid "Select album"
msgstr "앨범 선택"

msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgid "Unselect all"
msgstr "모두 선택해제"

msgid "Album name"
msgstr "앨범 이름"

msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

msgid "Do you want to add xxxx photo(s) to album?"
msgstr "xxxx 사진을 앨범에 추가하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to stop adding the file(s)?"
msgstr "파일 추가를 중지하시겠습니까?"

msgid "Selected album has deleted."
msgstr "선택한 앨범이 삭제되었습니다."

msgid "Selected photo has been removed from the album."
msgstr "선택한 사진이 앨범에서 제거되었습니다."

msgid "The album has been renamed."
msgstr "앨범 이름이 변경되었습니다."

msgid "Are you sure to you want to remove selected photos from the album?"
msgstr "선택한 사진을 앨범에서 제거하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete the selected album?\nThe photos won't be deleted from storage."
msgstr "선택한 앨범을 삭제하시겠습니까?\n사진은 저장소에서 삭제되지 않습니다."

msgid "The album name is duplicated. Please try another name."
msgstr "앨범 이름이 중복되었습니다. 다른 이름을 사용하십시오."

msgid "Are you sure you want to rename the album?"
msgstr "앨범 이름을 변경하시겠습니까?"

msgid "Error while writing. Please check local storage. It may be full or read-only."
msgstr "쓰기 작업 중 오류가 발생했습니다. 로컬 저장소를 확인하십시오. 저장소가 가득 찼거나 읽기 전용입니다."

msgid "Error while reading source file, please check your local storage."
msgstr "원본 파일을 읽는 중 오류가 발생했습니다. 로컬 저장소를 확인하십시오."

msgid "File management"
msgstr "파일 관리"



msgid "Select source"
msgstr "원본 선택"

msgid "File(s)"
msgstr "파일"

msgid "Folder(s)"
msgstr "폴더"

msgid "Yes to all"
msgstr "모두 예"

msgid "No to all"
msgstr "모두 아니오"

msgid "Copy, move or delete item(s)"
msgstr "항목 복사, 이동 또는 삭제"

msgid "Remove photo"
msgstr "사진 제거"

msgid "Rename or delete album"
msgstr "앨범 이름 변경 또는 삭제"

msgid "No storage found. Please insert storage and refresh again."
msgstr "저장소를 찾을 수 없습니다. 저장소를 삽입한 다음 새로 고치십시오."

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "덮어쓰시겠습니까?"

msgid "Do you want to copy the selected files?"
msgstr "선택한 파일을 복사하시겠습니까?"

msgid "Do you want to move the selected files?"
msgstr "선택한 파일을 이동하시겠습니까?"



msgid "Chapter"
msgstr "절"

msgid "Title and Edition"
msgstr "제목 및 에디션"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Operation not supported"
msgstr "작동이 지원되지 않음"

msgid "File Date"
msgstr "파일 날짜"

msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgid "Turkish (Windows-1254)"
msgstr "터키어(Windows-1254)"

msgid "Hebrew (ISO-8859-8)"
msgstr "히브리어(ISO-8859-8)"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Check network status"
msgstr "네트워크 상태 확인"

msgid "Key type error!\n If your key type is hex, please check key value is A~F, 0~9."
msgstr "키 유형 오류!\n 키 유형이 16진수인 경우 키 값이 A~F, 0~9인지 확인하십시오."

msgid "Key length error!\n If your key type is ASCII, the length should be 5, 13, or 16.\nIf your key type if Hex, the length should be 10, 26 or 32."
msgstr "키 길이 오류!\n 키 유형이 ASCII인 경우 키 길이는 5자, 13자 또는 16자이어야 합니다.\n키 유형이 16진수인 경우 키 길이는 10자, 26자 또는 32자이어야 합니다."

msgid "Key length error!\n The length of WPAPSK should be 8~64!"
msgstr "키 길이 오류!\n WPAPSK의 길이는 8~64자이어야 합니다!"

msgid "Key type error!\n The WPAPSK key with length 64 must be hex(A~F, 0~9)."
msgstr "키 유형 오류!\n 64자로 된 WPAPSK 키는 16진수(A~F, 0~9)이어야 합니다."

msgid "IP address is invalid. Please verify your IP address and try again."
msgstr "IP 주소가 올바르지 않습니다. IP 주소를 확인한 후 다시 시도하십시오."







msgid "E-mail address is invalid, please verify your e-mail address and try it again."
msgstr "전자 메일 주소가 올바르지 않습니다. 전자 메일 주소를 확인한 후 다시 시도하십시오."

msgid "Invalid character(s) in first name."
msgstr "이름의 문자가 올바르지 않습니다."

msgid "Invalid character(s) in last name."
msgstr "성의 문자가 올바르지 않습니다."



msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

msgid "Serial number:"
msgstr "일련 번호:"

msgid "To restart, press the power button on your remote."
msgstr "다시 시작하려면 원격 장치의 전원 단추를 누르십시오."

msgid "Creator"
msgstr "작성자"

msgid "Web browser"
msgstr "웹 브라우저"

msgid "Add to contacts"
msgstr "연락처 추가"

msgid "Recently upload"
msgstr "최근 업로드"

msgid "Photo set"
msgstr "사진 설정"

msgid "Friends"
msgstr "친구"

msgid "There is no contact."
msgstr "연락처가 없습니다."

msgid "There is no tag."
msgstr "태그가 없습니다."

msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

msgid "Are you sure you want to delete this station?"
msgstr "이 스테이션을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to add this station to preset?"
msgstr "이 스테이션을 사전 설정에 추가하시겠습니까?"

msgid "Listen to thousands of commercial-free Internet radio stations! Live365 has broadcasts From Radio Disney, Santana, David Bynne, Pat Metheny, and Paul Oakenfold, As well as stations created by music lovers just like you! Easily browse through popular genres such as Rock, Hip-hop, Jazz and new age. Or discover treasures in some of the less-traveled styles such as gospel, comedy, anime, Hindi, trip-hop, 30s, glam, tribal, Celtic and 100s more."
msgstr "상업적인 광고가 없는 수천 개의 인터넷 라디오 방송을 청취해 보세요! Live365에는 Radio Disney, Santana, David Bynne, Pat Metheny 및 Paul Oakenfold 방송 프로뿐만 아니라 여러분과 같은 음악 애호가들이 직접 만든 방송도 있습니다! 록, 힙합, 재즈 및 뉴에이지와 같은 대중적인 장르를 검색해 보세요. 또는 가스펠, 코미디, 아니메, 힌디, 트립팝, 30년대 음악, 글램록, 트라이벌, 켈틱 등 수백 가지의 비 대중적인 작품 속에서 주옥 같은 명곡들을 만나보세요."

msgid "Japan"
msgstr "일본"

msgid "This file is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "이 파일은 현재 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Want to rate the video? Sign in now!"
msgstr "비디오를 평가하시겠습니까? 지금 로그인하십시오!"

msgid "Want to add to favorites? Sign in now!"
msgstr "즐겨찾기에 추가하시겠습니까? 지금 로그인하십시오!"

msgid "Press PLAY/PAUSE to view on full screen"
msgstr "전체 화면에서 보려면 재생/일시정지를 누르십시오."

msgid "Cannot connect to YouTube. An unknown network error has occurred. Please check your network setting and try again."
msgstr "YouTube에 연결할 수 없습니다. 알 수 없는 네트워크 오류가 발생했습니다. 네트워크 설정을 확인한 후 다시 시도하십시오."

msgid "Poor"
msgstr "나쁨"

msgid "Nothing special"
msgstr "보통"

msgid "Worth watching"
msgstr "좋음"

msgid "Pretty cool"
msgstr "매우 좋음"

msgid "Awesome"
msgstr "아주 만족스러움"

msgid "Show info"
msgstr "정보 표시"

msgid "The temperature of the device is over 60 degree, the hard disk will be shut down."
msgstr "장치의 온도가 60도를 초과했습니다. 하드 디스크가 종료됩니다."

msgid "The temperature of the device is over 65 degree, the device will be shut down."
msgstr "장치의 온도가 65도를 초과했습니다. 장치가 종료됩니다."

msgid "Configure"
msgstr "구성"

msgid "Delete album"
msgstr "앨범 삭제"

msgid "Rename album"
msgstr "앨범 이름 변경"







msgid "Delete playlist"
msgstr "재생 목록 삭제"

msgid "Rename playlist"
msgstr "재생 목록 이름 변경"

msgid "No playlist exist. Create a new playlist?"
msgstr "재생 목록이 없습니다. 새로운 재생 목록을 작성하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete the playlist?"
msgstr "재생 목록을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to clear the flies from the playlist?"
msgstr "재생 목록에서 파일을 제거하시겠습니까?"

msgid "Are you sure to stop adding the file(s)?"
msgstr "파일 추가를 중지하시겠습니까?"

msgid "The selected album has been deleted."
msgstr "선택한 앨범이 삭제되었습니다."

msgid "The selected photo has been removed from album."
msgstr "선택한 사진이 앨범에서 제거되었습니다."

msgid "Error while reading remote file. Please check media server or networking status."
msgstr "원격 파일을 읽는 중 오류가 발생했습니다. 미디어 서버 또는 네트워크 상태를 확인하십시오."

msgid "The selected music has been deleted."
msgstr "선택된 음악이 삭제되었습니다."



msgid "Do you want to add xxxx music to album?"
msgstr "xxxx 음악을 앨범에 추가하시겠습니까?"

msgid "Are you sure to stop adding the music?"
msgstr "음악 추가를 중지하시겠습니까?"

msgid "The playlist has been renamed."
msgstr "재생 목록 이름이 변경되었습니다."

msgid "Are you sure to you want to remove selected music from the playlist?"
msgstr "선택한 음악을 재생 목록에서 제거하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete the selected playlist?\nThe music won't be deleted from storage."
msgstr "선택한 재생 목록을 삭제하시겠습니까?\n음악은 저장소에서 삭제되지 않습니다."

msgid "The playlist name is duplicated. Please try another name."
msgstr "재생 목록 이름이 중복되었습니다. 다른 이름을 사용하십시오."

msgid "Are you sure you want to rename the playlist?"
msgstr "재생 목록 이름을 변경하시겠습니까?"

msgid "Netflix deactivation"
msgstr "Netflix deactivation"

msgid "Are you sure that you want to deactivate Netflix?"
msgstr "Are you sure that you want to deactivate Netflix?"

msgid "Netflix is not activated."
msgstr "Netflix is not activated."

msgid "No storage and media server found. Please insert storage or check network configuration and refresh again."
msgstr "발견된 장소 및 미디어 서버가 없습니다. 저장소를 삽입하거나 네트워크 구성을 확인한 후 다시 새로 고치십시오."

msgid "This folder already contains a file named:Would you like to overwrite it?"
msgstr "이 폴더에 다음과 같은 이름의 파일이 이미 있습니다.덮어쓰시겠습니까?"

msgid "Process completed."
msgstr "과정이 완료되었습니다."

msgid "The folder name cannot contain any of following \\ / : * ? \" < > | ."
msgstr "폴더 이름은 \\ / : * ? \" < > | 문자를 포함할 수 없습니다.."

msgid "The album name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "앨범 이름은 공백을 포함하거나 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > % 문자를 포함할 수 없습니다. .\n파일 이름은 최대 xx 자여야 합니다."

msgid "The playlist name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "재생 목록 이름은 공백 또는 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > % 문자를 포함할 수 없습니다. .\n파일 이름은 최대 xx 자여야 합니다."

msgid "Select"
msgstr "항목 선택"





msgid "IF YOU DO NOT AGREE TO THESE TERMS, YOU SHOULD IMMEDIATELY RETURN THE ENTIRE PRODUCT IN ITS ORIGINAL PACKAGING TO THE PLACE YOU OBTAINED IT FOR A FULL REFUND OF THE PURCHASE PRICE WITHIN THIRTY (30) DAYS OF YOUR ORIGINAL PURCHASE."
msgstr "본 조건에 동의하지 않는 경우, 최초 구입일로부터 30일 이내에 원래의 포장 상태로 제품을 구입처에 즉시 반환하여 구입 가격 전액을 환불 받으시기 바랍니다."

msgid "MediaflyVideo"
msgstr "비디오"

msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgid "Decline"
msgstr "거부"

msgid "Rename or delete playlist"
msgstr "이름 바꾸기 또는 재생 목록을 삭제합니다"

msgid "The playlist has been created."
msgstr "재생 목록이 만들어졌습니다."

msgid "Select music"
msgstr "선택 음악"

msgid "Select playlist"
msgstr "선택 재생 목록"

msgid "Do you want to add xxx music to playlist?"
msgstr "당신이 재생 목록에 트리플 엑스의 음악을 추가하시겠습니까?"

msgid "Do you want to add xxx photo to album?"
msgstr "이 앨범에 XXX의 사진을 추가하시겠습니까?"

msgid "Remove music from playlist"
msgstr "재생 목록에서 음악을 제거"

msgid "Sort music"
msgstr "정렬 음악"

msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

msgid "Are you sure to change the sort?"
msgstr "당신이 정렬을 변경하려면시겠습니까?"

msgid "Remove or sort playlist"
msgstr "제거하거나 재생 목록을 정렬"

msgid "Remove music"
msgstr "음악을 제거"

msgid "Are you sure you want to remove selected music from playlist?"
msgstr "당신이 재생 목록에서 선택한 음악을 제거하시겠습니까?"

msgid "Photo album"
msgstr "사진 앨범"

msgid "The album has been created."
msgstr "앨범이 만들어졌습니다."

msgid "Select photo"
msgstr "사진 선택"

msgid "Add to album"
msgstr "앨범에 추가하기"

msgid "Can’t load video.  Unsupported format."
msgstr "비디오를 로드할 수 없습니다.  지원되지 않는 형식입니다."

msgid "Turning on the plug-in will allow you to view video streamed in supported formats.  Not all streamed video content is supported."
msgstr "플러그인을 켜면 지원되지 않는 형식으로 스트리밍된 비디오를 볼 수 있습니다.  스트리밍된 비디오 콘텐츠 중 일부는 지원되지 않을 수 있습니다."

msgid "Enable for Favorites"
msgstr "즐겨찾기 사용 가능"

msgid "Enable for all websites"
msgstr "모든 웹사이트 사용 가능"

msgid "To improve performance of the web browser, the Flash plug-in is only enabled for websites listed in Favorites.  To enable the plug-in for all websites, please go to Network in the Settings menu."
msgstr "웹 브라우저의 성능을 향상시키기 위해 플래시 플러그인은 즐겨찾기 목록에 있는 웹사이트에서만 사용할 수 있습니다.  모든 웹사이트에서 플러그인을 사용할 수 있도록 하려면 [설정] 메뉴의 네트워크로 이동하십시오. "


msgid "Photos"
msgstr "사진"
msgid "Ok"
msgstr "확인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

msgid "Add Bookmark"
msgstr "북마크 추가"

msgid "Edit Bookmark"
msgstr "북마크 편집"

msgid "Clear Bookmarks"
msgstr "북마크 지우기"

msgid "Are you sure you want to clear your bookmarks?"
msgstr "북마크를 지우시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete this bookmark?"
msgstr "이 북마크를 삭제하시겠습니까?"


msgid "The server [server-name] presented a certificate issued by an entity that is not trusted, proceed anyway?"
msgstr "[server-name] 서버가 신뢰되지 않는 단체에 의해 인증서가 발급되었습니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "[url] is not available."
msgstr "[url]을 사용할 수 없습니다."

msgid "We're sorry, but there seems to be a problem."
msgstr "죄송합니다. 문제가 발생했습니다."

msgid "The webpage at [url] couldn't be loaded."
msgstr "[url]의 웹 페이지를 로드할 수 없습니다."

msgid "Here are a few things you may want to try:"
msgstr "다음을 수행해 보십시오."

msgid "Reload this web page later."
msgstr "웹 페이지를 나중에 다시 로드합니다."

msgid "Return to the previous web page."
msgstr "이전 웹 페이지로 돌아갑니다."

msgid "Are you sure you want to clear your history?"
msgstr "내역을 지우시겠습니까?"

msgid "Clear History"
msgstr "내역 지우기"

msgid "History"
msgstr "내역"

msgid "No Title"
msgstr "제목 없음"

msgid "The history is empty."
msgstr "내역이 비어 있습니다."

msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 인증"

msgid "Authentication Required"
msgstr "인증이 필요함"

msgid "The server [server-hostname] at [url-name] requires a username and password."
msgstr "[server-hostname]의 [url-name] 서버에 사용자 이름과 암호가 필요합니다."

msgid "User Name:"
msgstr "사용자 이름:"

msgid "Password:"
msgstr "암호:"

msgid "Pop-up Window"
msgstr "팝업 창"

msgid "Do you want to open pop-up window from [domain-name]?"
msgstr "[domain-name]에서 팝업 창을 여시겠습니까?"

msgid "New Window"
msgstr "새 창"

msgid "New URL [url] from [url]"
msgstr "[url]의 새로운 URL [url]"

msgid "Same"
msgstr "동일"

msgid "Insecure to Secure"
msgstr "비보안을 보안으로"

msgid "Secure to Insecure"
msgstr "보안을 비보안으로"

msgid "Would you like to be alerted of this message again?"
msgstr "이 메시지를 다시 통지하시겠습니까?"

msgid "Security Warning"
msgstr "보안 경고"

msgid "Started"
msgstr "시작됨"

msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "Title of the page."
msgstr "페이지 제목"

msgid "Goto"
msgstr "이동"



msgid "Forward"
msgstr "앞으로"



msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

msgid "Cursor"
msgstr "커서"

msgid "Using the Remote Control in Web Browser"
msgstr "웹 브라우저에서 원격 제어 사용"

msgid "Exit web browser"
msgstr "웹 브라우저 종료"

msgid "Move cursor in web browser"
msgstr "웹 브라우저에서 커서 이동"

msgid "Click to select links in web browser"
msgstr "웹 브라우저에서 링크 선택 시 누름"

msgid "Alt key when using the web browser keyboard"
msgstr "웹 브라우저 키보드 사용 시 Alt 키"

msgid "Back to previous web page"
msgstr "이전 웹 페이지로 이동"

msgid "Display URL bar and web browser options"
msgstr "URL 막대 및 웹 브라우저 옵션 표시"

msgid "Use Enter to submit a URL or text entry"
msgstr "Enter 키를 사용하여 URL 또는 텍스트 입력"

msgid "Use Up/Down buttons to scroll web pages"
msgstr "Up/Down 단추를 사용하여 웹 페이지 스크롤"

msgid "Symbol key when using the web browser keyboard"
msgstr "웹 브라우저 키보드 사용 시 기호 키"

msgid "Spacebar when using the web browser keyboard"
msgstr "웹 브라우저 키보드 사용 시 스페이스바"

msgid "Show this information again?"
msgstr "이 정보를 다시 표시하시겠습니까?"

msgid "NO"
msgstr "아니오"

msgid "YES"
msgstr "예"

msgid "Eject USB device"
msgstr "꺼내기 USB 장치"



msgid "With the beta Web Browser you can view popular content from the Favorites List. You may navigate to other websites; video content is only available from websites on the Favorites List."

msgstr "베타 웹 브라우저를 사용하여 즐겨찾기 목록에서 인기있는 컨텐츠를 감상할 수 있습니다. 다른 웹 사이트로 이동할 수 있습니다. 비디오 컨텐츠는 즐겨찾기 목록의 웹 사이트에서만 사용할 수 있습니다."

msgid "Downloading update..."
msgstr "다운로드 업데이트..."

msgid "Media library need to enable before using Search function."
msgstr "미디어 라이브러리는 검색 기능을 사용하기 전에 설정해야합니다."

msgid "IOMEGA LICENSE AGREEMENT"
msgstr "Iomega 라이센스 동의서"

msgid "IF YOU DO NOT…"
msgstr "다음을 하지 않을 경우…"

msgid "Digital without HDMI audio"
msgstr "디지털(HDMI 오디오 비포함)"

msgid "This Divx rental has used X of Y views"
msgstr "이 DivX 렌털의 경우 X/Y 보기를 사용했습니다."

msgid "Continue?"
msgstr "계속하겠습니까?"

msgid "Are you sure to stop copying file?"
msgstr "파일 복사를 중지하시겠습니까?"

msgid "Mediafly dashboard"
msgstr "Mediafly 대시보드"

msgid "My channels"
msgstr "내 채널"

msgid "Popular channels"
msgstr "인기 채널"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "이 계정을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to add the show:"
msgstr "프로를 추가하시겠습니까:"

msgid "This episode"
msgstr "이 에피소드"

msgid "This episode has been added to your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 에피소드가 채널에 추가되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 사용할 수 있습니다."

msgid "All Episodes in this show"
msgstr "이 프로의 모든 에피소드"

msgid "This show has been added to your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 프로가 채널에 추가되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 사용할 수 있습니다."

msgid "What would you like to remove?"
msgstr "제거하시겠습니까?"

msgid "This episode has been removed from your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 에피소드가 채널에서 제거되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 사용할 수 있습니다."

msgid "This show has been removed from your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 프로가 채널에서 제거되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 사용할 수 있습니다."

msgid "Would you like to rate for this show/episode?"
msgstr "이 프로/에피소드를 평가하시겠습니까?"

msgid "Thank you. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "감사합니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 사용할 수 있습니다."

msgid "View episodes"
msgstr "에피소드 보기"

msgid "Add content source"
msgstr "컨텐츠 출처 추가"

msgid "Add via mcode"
msgstr "mcode 경유 추가"

msgid "Enter a Content Source mCode below"
msgstr "아래 컨텐츠 출처 mCode 입력"

msgid "an mCode is used to activate private content source"
msgstr "mCode는 개인 컨텐츠 출처를 활성화하는 데 사용됩니다."

msgid "Content source was added successfully to your Mediafly dashboard."
msgstr "컨텐츠 출처가 Mediafly 대시보드에 성공적으로 추가되었습니다."

msgid "Invalid mCode, please try again."
msgstr "부적합한 mCode. 다시 시도하십시오."

msgid "AccuWeather"
msgstr "AccuWeather"

msgid "Add city"
msgstr "도시 추가"

msgid "City management"
msgstr "도시 관리"

msgid "Search location"
msgstr "검색 위치"

msgid "Change temperature unit"
msgstr "온도 단위 변경"

msgid "Please define your default city location."
msgstr "기본 도시 위치를 정의하십시오."

msgid "Do you want to clear all city?"
msgstr "모든 도시를 지우시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete selected city?"
msgstr "선택한 도시를 삭제하시겠습니까?"

msgid "No result, please search again."
msgstr "결과 없음. 다시 검색하십시오."

msgid "Remove movie Info"
msgstr "영화 정보 제거"

msgid "Rescan Movie Info"
msgstr "영화 정보 다시 검색"



msgid "Manual search"
msgstr "수동 검색"



msgid "Please wait..."
msgstr "기다리십시오..."

msgid "Are you sure you want to remove content info?"
msgstr "컨텐츠 정보를 제거하시겠습니까?"

msgid "Content info has been removed."
msgstr "컨텐츠 정보가 제거되었습니다."

msgid "The movie poster and text are authorized by TMDb."
msgstr "TMDb 제공 정보"

msgid "No need"
msgstr "필요 없음"

msgid "No content info found from the online database. Please change the search term and try again."
msgstr "컨텐츠 정보를 온라인 데이터베이스에서 찾을 수 없습니다. 검색 용어를 변경해 다시 시도하십시오."

msgid "Failed to save movie information. Please check the network connection."
msgstr "영화 정보를 저장하지 못했습니다. 네트워크 연결을 점검하십시오."

msgid "Failed to save movie information. Storage may be full or Read-Only."
msgstr "영화 정보를 저장하지 못했습니다. 저장소가 가득 찼거나 읽기 전용입니다."

msgid "Add to playlist"
msgstr "재생 목록에 추가"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Connect"
msgstr "연결"

msgid "Create playlist"
msgstr "재생 목록 작성"

msgid "DNS is invalid. Please verify your DNS and try again."
msgstr "DNS가 올바르지 않습니다. DNS를 확인한 후 다시 시도하십시오."

msgid "Do you want to delete the selected files?"
msgstr "선택한 파일을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Edit playlist"
msgstr "재생 목록 편집"

msgid "Gateway is invalid. Please verify your Gateway and try again."
msgstr "게이트웨이가 올바르지 않습니다. 게이트웨이를 확인한 후 다시 시도하십시오."

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "It should not be empty!"
msgstr "비워둘 수 없습니다!"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Select destination"
msgstr "대상 선택"

msgid "Subnet mask is invalid. Please verify your Subnet Mask and try again."
msgstr "서브넷 마스크가 올바르지 않습니다. 서브넷 마스크를 확인한 후 다시 시도하십시오."

msgid "The device has lost its connection with the media server."
msgstr "장치와 미디어 서버와의 연결이 끊어졌습니다."

msgid "The selected music has been removed from playlist."
msgstr "선택된 음악이 재생 목록에서 제거되었습니다."

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Movies"
msgstr "동영상"

msgid "Press 'OK' to apply the information for video."
msgstr "비디오 정보를 적용하려면 “확인”을 누르십시오."

msgid "Getting movie information.\nPlease wait..."
msgstr "영화 정보를 가져오는 중입니다.\n기다리십시오..."
msgid "Delete all"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Wind velocity:"
msgstr "풍속"

msgid "Humidity:"
msgstr "습기"

msgid "High/Low"
msgstr "낮음 / 높음"

msgid "Wind direction:"
msgstr "바람 방향"

msgid "AccuWeather server not responding.  Please try again later."
msgstr "AccuWeather 서버가 응답하지 않습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Movie info auto scan"
msgstr "영화 정보 자동 스캔"

msgid "Ignore"
msgstr "무시"

msgid "Scan movie info"
msgstr "스캔 영화 정보"

msgid "The workgroup name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "작업 그룹 이름은 공백을 포함하거나 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > % \n문자를 포함할 수 없습니다. .파일 이름은 최대 xx 자여야 합니다."

